英國名嘴直言：C.朗更配足球先生 美斯不敢離西甲

美斯（L.Messi）奪得2019世界足球先生，也超越了C.朗拿度（C.Ronaldo）5次獲得該獎的數目，獨享這一紀錄。然而，美斯的獲獎和C.朗拿度的落選，卻讓兩位英國名嘴大吵了起來。

在美斯獲獎後，英國名嘴、剛剛完成C.朗拿度專訪的皮爾斯-摩根（Piers Morgan）發聲，聲援C.朗拿度：「2019年，有一名球員拿到了2項國內賽事冠軍和1項國家隊冠軍，他成為第一位歐聯100勝球員+歐聯125球球員，他是現役第一位攻入700粒入球+第一位拿到英超、西甲、意甲冠軍的球員。另外，這名球員可不是剛拿到世界足球先生的美斯。」

摩根的發聲很快遭到英格蘭名宿連尼加的反駁，這位資深美斯fans稱：「你去做點其他事情吧，別研究足球了。村落是一個非凡的球員，但是美斯今年的數據更強。他的表現是另一個水準的。他今年也贏得了兩個冠軍。別因為你剛採訪了C.朗拿度，就說他更好。」

隨後摩根回擊連尼加（G.Lineker）：「C.朗拿度贏得的是世界上最難拿到的3項聯賽冠軍頭銜，他還帶領葡萄牙贏得了歐國盃。美斯只拿過西甲冠軍，也從沒拿到過國家隊大賽冠軍。你還是繼續抱怨英國脫歐去吧。」

連尼加反駁：「這個獎項是頒給世界最佳球員的。難道你覺得對一傢俱樂部的忠誠會給球員扣分？荒謬。」

連尼加反駁：「這個獎項是頒給世界最佳球員的。難道你覺得對一傢俱樂部的忠誠會給球員扣分？荒謬。」

Agree

美斯入波多佢成22球

歐國聯d踢2場的低等杯賽都要痴返來，賽事mvp大會都頒比施華

唔係美斯都係雲迪克，今季點會係C朗，仲有呢個獎係計一季表演，C朗之前贏過英超西甲關咩事。

今年點睇都應該美斯拎啦